如果林作同鐘培生同一起跑線

邊個成就大d
正評林作 負評鐘培生

如果兩個都係綜援家庭，林作應該會衰過鍾共
如果兩個都係富豪家庭，林作就應該會好啲

負皮係比你個post，拉